香港警察應該負責審問求診者

1. 每間急症室都有警崗
2. HA可以出埋現有嘅防護裝備畀警察，當然佢地自備更加好啦
3. 每個準備去急症室求診人士要先同警察落口供講點解要黎睇，最近去過邊度有冇離開過香港
4.1 口供冇可疑就可以睇，睇完要入院嘅入院走得嘅走
4.1.1口供冇可疑入咗院，之後驗到有病毒，即刻告埋佢落假口供阻差辦公
4.2 口供有可以醫護就可以及早察覺提高防備

拿PK鄧 忠誠勇毅心繫社會呀
有埋醫護support你唔係走呀？

自推到林鄭中病毒

推

PK鄧

2. HA可以出埋現有嘅防護裝備畀警察，當然佢地自備更加好啦

而家班狗裝備仲好過HA，又有coverall

劉澤基 咪做逃兵

叫區議會動議多次

所以警察更加應該落場幫手

隔離病房應該揾狗守啦
廢事又偷走

直頭要拎上去立法會

唔使佢守啦
淨係要佢地返返去警崗啫
要求非常合理

再推

調查工作交俾佢地做

同武漢肺炎病人落口供

我素來最尊重肯讀返書嘅毅進畢業生

要係決定係咪收入病房前做
啲人瞞醫護瞞得咁開心丫拿
夠膽咪落假口供

推！不過黑警對後生仔就凶狠

OT錢再加碼
四個鐘一更

毅進仔又可以入新陣地

哎冇話要凶狠
想市民同警方同醫護合作啫

到時佢地可以同自己子孫講當年有份防疫

合理

Er sir 同郭嘉銓都可以落場

多謝支持
警察做返自己份內事完全合理

岩呀岩呀
佢地Asian's finest

林鄭我送埋橋畀你同警隊加分啦
跟住做啦有柯打啦依家

唔使佢地去武漢
留守香港做返佢天職就夠

警隊也可以是抗疫英雄

推到上熱門

有無番過大陸？
我無野講
一巴車過去，隔離啦契弟

可以搭多個屈文妓做文書

又唔好就咁一巴車過佢
可以會有飛沫

隔住啲電話簿嗰類先打

我相信依家市民好想見到警察有所作為

警局實有好多位可以畀各位執勤之後自我隔離

落假口供係犯法架

知唔知當年沙士 淘大花園真係搵警察做 隔離

原來有埋經驗
警察真係要當仁不讓

林鄭三萬精兵出動啦

係wor

係時候畀香港市民見識下呢隊紀律部隊有幾高紀律

跟住一齊shout 警察警察

七百萬香港市民等緊你！

支持警察執法

好想見到警察叔叔親切嘅面孔

出黎救人啦

香港始終有你

打到個個都認去過武漢